我十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水 會唔會好快糖尿

慣左戒唔甩

巴打考慮下幫nasa做實驗 仲有錢收

唔會好快

短期內都無事

應該四五十先開始百病纏身

然後樓主長命百歲

明天要尿檢

肥仔？

唔會 通常會死左先

你未與他一雙一對 這麼說對不對

有心一定得

咩歌

你快樂嗎